點解我隻貓中意陪我訓

但唔俾抱

因為貓係唔鍾意人迫
佢鍾意就會自己黎

因為天氣凍

度緊睇下點殺你

圖呢

佢當你係暖爐，你會唔會比暖爐抱

我知

你臭雞黎 係人想都可以訓你

唔洗電有暖爐用